1930 同學同盟 逢星期一

1930 同學同盟 逢星期一

web link

Android Google play store
D100 Radio HK app

==========

D100 同學同盟
2020.12.14
主持:
中西區區議員 梁晃維,
中西區區議員 彭家浩,
前中大學生會幹事 袁德智

D100 Radio
512K subscribers

梁晃維講得啱

講緊12被被虜港人

114日

蘋果開英文版都話犯國安法

好聽

D100 同學同盟 2020.12.21
主持: 袁德智 梁晃維 彭家浩

D100 Radio
512K subscribers

721 唔見人

=============

香港保衛戰

聽眾 phone in

D100 同學同盟
2020.12.28
主持: 袁德智 梁晃維 彭家浩

D100 Radio
512K subscribers

D100 同學同盟
2020.01.04
主持: 梁晃維 袁德智 彭家浩

D100 Radio
512K subscribers

PBS公義《同學同盟》
主持：方仲賢 彭家浩 袁德智
2021.1.25

D100 Radio
512K subscribers

多謝法庭文字直播 Telegram channel

請大家繼續關注十二港人手足

D100《同學同盟》
2021.2.1
主持：方仲賢、袁德智
嘉賓：中大學生會候選內閣 「朔夜」 會長 林睿晞、外務副會長 羅子維

D100 Radio
513K subscribers

D100《同學同盟》
2021.2.22
主持：方仲賢 袁德智

D100 Radio
513K subscribers

#D100 #同學同盟 #方仲賢

D100 Radio 同學同盟
主持 : 方仲賢、袁德智 嘉賓：彭家浩

D100 Radio
514K subscribers

#D100 Radio《#同學同盟》
2021年3月1日 星期一
主持 : #方仲賢、#袁德智
逢星期一；晚上1930-2030
D100PBS台視象及聲音廣播

#D100 #同學同盟 #方仲賢

｜同學同盟 20210315｜
方仲賢、袁德智

D100 Radio
514K subscribers

免費訂閱支持D100頻道，同我地一齊撐住香港：

#D100 Radio《#同學同盟》
2021年3月15日 星期一
主持 : #方仲賢 #袁德智
逢星期一；晚上1930-2030
D100PBS台視象及聲音廣播